啱啱懷疑見到天水圍拮針狂徒

sor for 1999先
啱啱同男朋友喺我屋企去男朋友屋企(天恒去天富)嘅途中 到天澤商場附近嘅時候見到有個男人喺嗰邊個燈柱痾尿 之後我一直keep住聽到有腳步聲而且都幾近嘅 不過我都無套留意 跟住我男朋友拖住我行快咗 我問佢做咩行咁快 佢同我講話懷疑個男人尾隨我地 仲邊行邊呻吟 聽完之後我超驚 跟住我地行快咗 由天澤過天富棒球場條馬路再行到棒球場外過咗一半 再回望嗰個男人本來由天澤嗰未過馬路個位突然行完成條馬路 跟住我勁驚拖住我男朋友快啲行番佢樓下 起碼嗰到有看間無咁驚
最後雖然都安全番到男朋友屋企 不過啱啱一路快步行番嚟嗰段路程真喺好驚個心跳得好快。開post前都特登搵番前幾日個拮針新聞望下特徵合唔合符 但喺因為無描述外貌所以確認唔到
所以各位巴打絲打真喺唔好咁夜都留喺街到 癡線嘅人真喺好恐怖

半夜三更你行邊度行都會撞到牛鬼蛇神架啦
想安全下次早啲行啦

報警啦冚家剷

點解唔報警